{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056719",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 강을품은수펜션(리버뷰,월풀스파) 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内によると、チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。青少年男女同室での宿泊および未成年者の入室は禁止され、払い戻しもできません。客室予約状況はリアルタイムでアップデートされ、二重予約が発生することがあります。決済された予約が優先権を持ちます。宿泊料金は予約期間によって異なり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。人数超過、当日予約後、当日キャンセルは払い戻し不可であり、キャンセル料も異なることがあります施設の毀損や紛失の時はお客様に責任があり、客室内で魚や肉を焼いたり炊事道具の持ち込みは禁止です。午後9時以降の予約は確定予約が保障されません。スパ/ジェットプールが利用可能で、IPTV/WiFiは利用可能だと案内されています。客室は全室でWi-Fiを使用でき、禁煙です。バーベキュー場は共用で運営されており、炭火バーベキューは利用30分前から可能で、利用時間は入室後から夜10時までです。大型共用キッチン、カフェ、野外庭園、室内休憩所が完備されており、売店やコンビニもあります。 プールは午前10時から午後8時まで利用可能で、駐車も可能です。 観光地までの距離や時間も案内されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室や未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊および未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルはできますか？",
            "answer": "予約案内によると、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。人数超過、当日予約後、当日キャンセルは払い戻し不可であり、キャンセル料も異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は予約期間によって異なります。"
        },
        {
            "question": "客室での魚や肉の調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼いたり炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どの施設が利用可能ですか？",
            "answer": "スパ/ジェットプールが利用可能で、IPTV/WiFiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は全室でWi-Fiを使用でき、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "炭火バーベキューは利用30分前から可能で、利用時間は入室後から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "どのような共用施設がありますか？",
            "answer": "大型共用キッチン、カフェ、野外庭園、室内休憩所が完備されており、売店やコンビニもあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは午前10時から午後8時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 415
    }
}